【史前遺物】以前啲表情L、火星文，係咪已經失傳咗？

依家新一代00後係咪已經唔會識火星文同表情符號
icq msn年代嘅產物，係咪失傳咗？
5P字就有時仲見到，「吾系甘牙」個啲仲流傳緊
咁表情符號取而代之係咩？

LOL

=_=

(¯―¯٥)

～·～

0.0

-.-似係

♪───Ｏ（≧∇≦）Ｏ────♪

♪(´ε｀ )

吾系瓜

=］

:;(∩´﹏`∩);:

-3-典牙

Agger ^^

召喚 迷失戀愛遊戲

:0)

m(_ _;)m